有冇人知今晚九巴發咩神經

有冇人知你今晚發乜神經

收車囉 犯法呀 ?

唔止今晚
有時都會咁
搭地鐵好過

跟本唔夠人
請十個走十一個
而家係靠班老鬼撐
但係六個蓋點冚十個煲

其實APP個數都係參考 我有次都係咁 但其實過左陣就黎 不過如果驚既搭其他都得既

收車